LeadsTech test
===========================

Для запуска проекта необходимо сделать билд

```sh
docker-compose build
```

После этого можно поднять сервисы

```sh
docker-compose up -d --scale demon_queue=35
```
- "--scale demon_queue=35" - поднимаем 35 процессов, так как по условию задачи 
обработчик должен спать 2 секунды. А 10 000 заявок за 10 минут не сможем обработать, 
поэтому поднимаем дополнительные воркеры, которые будут выбирать с очереди

Чтобы сгенерировать 10000 записей и чтобы они поместились в очередь делаем команду

```sh
docker-compose exec fpm php index.php
```

После этого воркеры будут подхватывать из очереди и писать в файл